民主黨極左議員AOC:呼籲公眾把Trump支持者掀出起底 以便日後清算

JB惹耶勒南: 嘩Hi，真正法西斯 這位美國國會“知名的”極左派議員AOC（共產黨），11月6日發起一項呼籲，要她的支持者，對所有支持川普的人的網上發貼、照片、推文，進行截屏存檔，作為日後找這些川普支持者“算帳”的依據，其實就是要列黑名單和黑帳本。好像拜登還沒當總統呢吧。。就要反右了？

現真身了

共撚到咁

黑鬼+女權+左膠

Trump有7000萬幾票喎

宣稱支持民主平等嘅民主黨，用共產黨手段對付異見者

叫咩民主黨
直接叫共產黨啦

想知佢係咪現任議員

左膠又靜晒

Twitter到而家都唔block依條友嘅tweet
幾撚公平
侵侵就秒block

痴咗線

階級鬥爭

trump轉左去GAB啦

仲未有人一槍打死佢

啱呀 繼續做
留名等睇所謂精英階層同呢班左膠法西斯割蓆

左匪

勁共勁共勁共

一早話咗民主黨等於共產黨

之前仲有班左膠屌鳩我

睇下啲左膠又要搬啲咩理由出來護航

係

係就快啦
唔係有咩事起上嚟第一個清算你班BLM暴徒

放心唔怕!
兩黨共識黎

呢條八婆真係蠢到加01

第一個死一定係佢

你睇其他左膠都唔敢講呢啲嘢

矛盾大對決
係世上最民主既國家與民為敵

真係內戰嘅話呢啲臭閪一定第一個上斷頭台

越黎越為呢個世界而擔心

Fc 撚入嚟未？

利申：愛登力

yes 文革終於係美國發生

真

真係正傻閪嚟

BLM=CCP

爽

立場董事hocc: 今次真係撐大豆侵要死全家了

呢條友真係左到cls
斃就斃在好多左膠都好撐佢

痴撚線連當年蘇共同支共都未夠膽公開講呢啲嘢

條女真係一朝得志語無倫次

直頭係共產主義啦

極左同極右咪一尻樣
一樣容不下其他人意見
將自己嗰套塞落人地到
冇自由意志
不用分那麼細

左膠好快中迴力標 信我

我強烈支持下任政府完全實行Green New Deal，唔大抄一次理ON9左派係唔會知痛

呢個係fraud左嘅數
真實俾呢個多

Sociopath wants to put half the country on a "List" because they have different opinions. We are doomed. And i am a liberal, but this rhetoric will be ramping up. Should have voted Trump.
Exact7ly

連登唔係最鐘意起人底

7000萬人 VS 7000萬人

係咪好多人入去屌佢？

係
終於喺twitter space 見到比較正常既野

你的英文閱讀理解能力好有問題

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

你地好似剛剛瞓醒咁，未選到前極左已講要咁做

Advance of Communist

法西斯

支持美國支那化

Fuck check左未

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

美國梁美芬

懲罰選民

這是關於佢既報導

咁似689做既野既

共產黨

現哂形
1984咁款

幾千萬票呀

佢個語境係指共和黨派嘅議員唔係普通人

極似連登仔

似共產黨多啲

佢應該有睇香港解密點樣搞鳩手足

做啲嘢同連登仔一樣
肉酸到

拜登都未上就露底
美利坚省真係已經無得救鳥

川粉:真的嗎？

左膠就無得救

不過越激越拉攏到中間班人

唔係同性戀, 同起媽跛腳先

左膠=民主黨=販民=土共

識玩幫佢大大力推

加速主義

真連登仔有咩資格屌人

21世紀法西斯

Go to gulag

美國版689。

好似話估算係1.6億人投票，家陣就算當佢條數係真阿，都少左2千萬票

唔計佢假票同埋尻入數據，分分鐘整係合資格選民都近億人，仲有d唔合資格既呢

真係相由心生

黑五類
文化大革命

條八婆仲要懶親民開twitch
民粹主義就係左膠嘅真身

一齊恭喜Joe Biden羸咗!

大佬你個translation 會唔會off咗啲...

AOC= Communist

大把美國年輕人撐佢

Report 咗佢，Twitter 會唔會ban9我

AOC之前都有撐過香港
大家盡量唔好樹敵

痴線，咁都唔可以出聲

成個蘇亞雷斯咁既

有手足留言

幫幫手

好柒。。

批鬥佢對我地無乜好處
香港人撐侵係因為撐香港

終於等到呢張圖啦

功利到咁講咩爭取公義？
唔好去加泰集會？今次又唔好激嬲邊個？

佢上年幫過香港講說話，我唔會簡單話佢共狗

但一單還一單
左翼唔同意右翼意見
唔代表可以用公權力threat 其他不同意見聲音
你一咁做,就會變成自己所反對既野
呢個係左膠通病黎

呢條女真係痴L線諗起佢話crossing boarders illegally is legal

屌

係怕左啲兒登仔去佢Twitter粗口屌柒佢

講到明非法就係非法 你估國家邊境係柏林圍牆咩

係
如果佢真係無出過聲撐香港
我係會將佢歸類做共匪鼓勵大家屌柒佢
但佢係有撐過香港

又兒登仔
你咁撚世故老江湖，睇開啲去香討啦，連登屈就咗你

反而比左膠話香港人係死白痴 就好似你開口埋口都話用連登嘅都係兒登仔

no offence，你回應既質素咪正正顯示你係兒登仔

我有話唔可以批評佢咩
好聲好氣留言比AOC咪唔叫樹敵囉

啲又要上連登又要亂鬧人兒登仔嘅真係好好笑
你一四年係咪驚緊激嬲呀爺

做你唔同意嘅野就兒登

最少6/4開
即係差不多8000萬投trump

無法無天

算唔算散播種族仇恨？

仲未封account?

學好英文先啦

已封鎖會員 - 大雞巴哥哥
呢個傻鳩 一早係果咩咩師既POST BLOCK柒左
都唔明點解D人唔去果度一次BLOCK
三毛波台賤畜集中晒係度

Cocktail Waitress定BarTender

向幾千萬人下戰書

不演了

如果係公平既，點解唔俾監票

如果係民主既，點解要批鬥異見聲音

以前話我並不同意你的觀點，但是我誓死捍衛你說話的權利
時至今日，民主大國既傳媒可以cut總統直播deldelldeddel總統post

除左叫民主黨，睇唔到民主左係邊

佢係咪想挑戰老毛鬥死晒呢8000萬人

痴9線

Block人師

所以果刻已經好肯定佢真係無腦

佢比人屌到仆街而家

毛澤東都支持湖南獨立
全國普選添

正想講

David tang: 因為煽動倒啲侵粉拎槍圍票站，所以要censor ! Fact checked

左膠版香港解密

左膠癌

睇下民主黨入面嘅溫和派幾時同呢一班激進分子割席 麥卡錫冇諗過自己加入嘅黨會引曬咁多共產黨員

吊你老母往你係民主大國家既議員竟然用共產黨招數

o的cm屌到佢飛起

CLS

@mbsimon 個account private咗

截屏存檔
咩年代仲截屏
deepfake都難辨真假嘅時候
我求其p張支持拜登嘅人都變支持侵

如果撐過香港就做咩都有免戰牌
陳同佳變黃係咪又係手足

金沙大老細

根據馬蹄鐵理論 極左同極右除咗打嘅旗號唔同知之外, 行事方式係一模一樣

似乎deep state 宜家個話時人係共慘黨為主
d手法似撚到仆街

大陸？

想學人做老豆搵仔係咪咁失敗

民主黨唔支持民主
露真身啦

同共軍手法一樣

佢啱啱剷晒啲嘢啦
好明顯係佢本人唔係deep state主意
AOC不嬲都同自己黨裏面老一派唔啱㗎啦

個tweet仲響度